想做針清,有無推介?

塊面好多油脂粒,點搞都收唔到
聽聞針清可以收左d粒粒同粉刺黑頭

有無做男客鋪頭介紹下?
一般幾錢一次?
大埔,粉嶺,上水有無好鋪頭?

麻煩各位俾個意見

唔好做呀，有印跟一世架